人大左 身邊d人結哂婚拍緊拖 生埋小朋友，果種寂寞既感覺成日搞到自己好難受

可能本身又生長係個成日鬧交既環境
都鬧左成30年 都晚晚返去都係嘈嘈閉
加埋我得三個人

自己又鍾意靜 又想有人陪你傾偈而唔係鬧交

其實好多刻已經想搬出去住
但一搬就allin 咁
唔洗指意儲錢 梗加唔洗指意有將來

但都成30歲，宜家咁樣返到屋企
本身工作壓力已經好大 對將來又無乜希望
驚再比呢個家影响我落去
我都驚我開始諗唔開....
我已經日日返工咁滯 返緊兩份工
已經好辛苦 屋企人重不停係咁嘈嘈嘈又乜都拎黎鬧
我本身個人已經好負面 佢地真係令我梗加難受

但屋企d問題我真係無能力解決
而且根本以上講咁簡單....

唉

好灰 灰到加埋d 壓力 不停病
死頂左成個月 藥樽咁

搵份包住 / 成鳩日要出trip ge工

已經係全球最大黑社會最大度打工
無勇氣quit

有plan過過日本同朋友做餐館

但朋友老公做it 想過us

可能都成泡影

咁仲想點

影響

諗緊係咪真係要把心一橫

脫離下呢d 都唔知叫comfort zone 好 定困境好

定真係自己諗太多...唉

我根本當屋企酒店咁 返去剩係訓
乜都唔想理 一黎忙 二黎屋企除左叫我交保護費
根本同我無乜關係

sry...成日打倉頡貪打少d 碼

巴打你根本綽綽有餘啦

搵到兩萬幾又唔太算穩定

黎緊真係轉到工就鬆動d 既...

一出去住預左無15k
得返果幾千 供5000$ 恆生都玩完

搵fd夾囉

身在福中不知福

我明有比較, 我向下比我梗係好好

但香港地今時今日搞成咁, 我諗如果向下比較討論落去
係咪要鬥大家邊個慘D 贏左安樂D?

如果唔係咁

我都係想抒發下睇下大家有無好D 既SOLUTION
一人計短二人計長咁

我都想我可以甘於現狀話比自己聽我好幸福
但如果我咁樣去諗野既話, 我會覺得咁樣係自甘墜落多D..

今時今日係香港, 你唔進步快D 已經日日比人跑贏你...一路咁比下去
唔通真係到無力挽救果時先發覺已經比人踩住幾千幾萬個人係頭頂先黎諗計諗將來諗出路?

你估我唔想話比人知我好開心幸福?
但我做唔到呀, 我連自己都做唔到, 我梗加無辦法幫到我屋企人
我唔知咁樣算唔算自私呀, 咁係咪個結局攬埋一齊攬炒咁就一世先係叫身在福中, i dont get it

我覺得有危機感係岩咖 支持你
不過 每個人嘅人生軌跡都唔同
可能你下個月就識到個女朋友可以一齊plan未來呢？
我覺得只要你一直有好好努力生活
等機會來嘅時候
就一定可以捉住